<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <channel>
        <title>Top 10 games from 2024</title>
        <description>
            Dedicated section to highlight the most
            popular games from this year
        </description>
        <link>https://as.com/meristation/juegos/top/2024/</link>
        <item>
            <title>Prince of Persia: The lost crown</title>
            <description>
                Viaja por la mitología persa y manipula los límites del espacio y el tiempo.
                Usa tus poderes del tiempo, habilidades de combate y movimientos para ejecutar combos
                letales y derrotar a criaturas mitológicas y enemigos corrompidos por el tiempo.
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/prince-of-persia-the-lost-crown/</link>
            <media:content url="./images/prince.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Final Fantasy VII Rebirth</title>
            <description>
                Final Fantasy VII Rebirth es un videojuego de acción RPG a cargo de Square Enix 
                para PlaySation 5 que continúa con la historia de Final Fantasy VII Remake. La travesía 
                desconocida continúa… Tras escapar de la distópica ciudad de Midgar, Cloud y sus amigos 
                se embarcan en un viaje por todo el planeta. Les aguardan nuevas aventuras en vasto y 
                vibrante mundo.
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/final-fantasy-vii-rebirth/</link>
            <media:content url="./images/ff7.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Like a Dragon: Infinite Wealth</title>
            <description>
                Like a Dragon: Infinite Wealth es un RPG con combates por turnos a cargo de 
                Ryu Ga Gotoku Studio y Sega para PC, PlayStation 4, Xbox One, PlayStation 5 y Xbox Series 
                que sigue con las aventuras de Ichiban Kasuga. Dos héroes más grandes que la vida misma se 
                unen guiados por el destino, o quizás, por algo más siniestro…
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/like-a-dragon-8/</link>
            <media:content url="./images/dragon.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Dragon's Dogma 2</title>
            <description>
                Dragon's Dogma 2 es un videojuego de acción RPG a cargo de Capcom para PC, 
                PlayStation 5 y Xbox Series ambientado en el fantástico universo de la franquicia. 
                La historia arranca en una prisión subterránea donde el eco de la voz del dragón resuena 
                en la niebla de recuerdos perdidos.
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/dragon-s-dogma-2/</link>
            <media:content url="./images/dogma.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Balatro</title>
            <description>
                El roguelike de póker. Balatro es un hipnótico y genial constructor de mazos, un videojuego de estrategia a cargo de LocalThunk y 
                Playstack donde podrás jugar manos ilegales de póker, descubrir comodines que alterarán tus partidas y activar combos impresionantes 
                que dispararán tu adrenalina.
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/balatro/</link>
            <media:content url="./images/balatro.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Tekken 8</title>
            <description>
                Tekken 8 lleva al límite el hardware y las tecnologías de última generación. El juego incluye modelos de personajes en 
                alta definición creados desde cero, con pelo y piel de alta fidelidad, además de gráficos inmersivos, como puede observarse en el reflejo 
                de los movimientos de los personajes en el propio movimiento de los músculos.
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/tekken-8/</link>
            <media:content url="./images/tekken.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Persona 3 Reload</title>
            <description>
                Ponte en la piel de un estudiante transferido empujado a un destino inesperado al entrar en la hora 
                "oculta" entre un día y el siguiente. Despierta un poder increíble y persigue los misterios de la Hora 
                Oscura, lucha por tus amigos y deja una huella en sus recuerdos para siempre. 
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/persona-3-reload/</link>
            <media:content url="./images/persona3.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Eiyuden Chronicle: Hundred Heroes</title>
            <description>
                Eiyuden Chronicle: Hundred Heroes es un RPG de los creadores de la saga Suikoden. Un juego diseñado 
                para ofrecer a los jugadores una versión moderna de la clásica experiencia de un JRPG. 
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/eiyuden-chronicle-hundred-heroes/</link>
            <media:content url="./images/eiyuden.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Stellar Blade</title>
            <description>
                Eve y sus camaradas aterrizan en la superficie para reocupar la Tierra extinta y se encuentran con un 
                superviviente llamado Adam. Adam lleva a Eve a Xion, el último reducto de la humanidad.
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/project-eve/</link>
            <media:content url="./images/stellar.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
        <item>
            <title>Freedom Planet 2</title>
            <description>
                Es un plataformas frenético de estilo retro y secuela del exitoso Freedom Planet. Únete a los 
                héroes de Avalice mientras enfrentan su mayor desafío hasta el momento. Un antiguo terror ha surgido de 
                las profundidades del océano. Merga, un dragón de agua de la guerra más antigua y mortífera de Avalice, 
                ha sido liberado de su prisión de cristal como consecuencia de la destrucción de la Piedra del Reino
            </description>
            <link>https://as.com/meristation/juegos/freedom-planet-2/</link>
            <media:content url="./images/freedom.avif" type="image/avif" medium="image" />
        </item>
    </channel>
</rss>
